點解港女咁鐘意閪面？

頭先去茶記食個午餐，
附近大約有三枱情侶，四枱一家大細，
啲女人由十幾歲到四十歲都有，
但係個個都閪口閪面，
有一枱老母仲係咁鬧個仔，
情侶就閪住面各自玩手機！

唯獨有一枱自由行，三個廿幾歲靚女有講有笑，打扮好貴氣，食嘢又唔會掛住玩手機。

查實我地用畢生嘅心力去溝個女神，
最後都係同枱食飯各自玩手機，
仲日日閪面，為的是屌個閪，值咩？

女神根本同隻兵冇野好講 唔㩒手機有咩做

唔怪得有十年大將軍咁on9嘅物體出現！

Btw

兵只係負責護送、拎嘢同付款，冇得屌架喎

屌你老味啦自由行
上去溝支那女人啦，好行唔送

港女閪面圖

情侶各自玩手機圖

開心甜美自由女

護主兵出沒注意

香港女小家子氣，事關佢哋一直困係咁細嘅香港。唔似其他人種細細個已會穿州過省。

More

做左10年仲要被當眾處決

有d港女個樣已經唔靚
仲要閪住臉咁

more

我明白

係得一張

咪臭系

係精神嘅！

今日唔死就有撚用

屌

屌，對住港女真係飯都食唔撚落

屌多兩次先

Pish

屌你呀港女